警方呼籲sms

警方呼籲

明天全港各區預期有未經批准的公眾活動，可能引起混亂，市民請注意自身安全，留意警方新聞公布及社交媒體最新消息。（不用回覆此訊息）

有冇人收到?

收到

係咪個個台都收到?

有

sun 冇

收到
你咁做唔會令到我驚.jpg

垃圾狗send d 垃圾黎

收到，嚇撚死我

好驚呀

唔係第一次 之前都send過

Smartone 冇，太空卡

警方已喺全港各區安排咗喬裝暴力行動，所以向市民作出呼籲

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

係咪咁樣是鳩但出個地圖炮sms
咁聽日就全香港戒嚴?
行出去就後果自負既意思?

係唔係應該都要推廣出去俾全世界知道?

之前有post話登記拒收信訊名冊就唔會收到
宜家都仲收到

次鳩次都係咁, 冇乜意思
利申: 應該同大家一樣都係第三次收到

收到 然後屌左佢老母